想問下刀劍神域順序觀看係點

特別係 gun gale online外傳應該幾時睇

Ggo 根本唔關事睇左刀劍第二季就得

跟推出時間睇

一套神作 就算倒轉時序同集數黎睇都係咁好睇

刀劍
刀劍 2
刀劍ggo
刀劍 alice

thz

外傳冇桐人 我唔當佢係刀劍

咁家畜?

家畜連個名都唔叫SAO = =

家畜出2未

啱，涼宮好例子

⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

，，

想問邊度仲有uw web版睇
想睇第八章打後

我淨係有睇動漫 同埋鍾意聽粵語版就想交通網 幾齊全

你講uw係唔係小說我冇睇